ID:6
ExeStack:
--> ((new(a, 5), print(rH(a))), wH(a, 7))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 7
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> ((new(a, 5), print(rH(a))), wH(a, 7))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 1
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 7
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> ((new(a, 5), print(rH(a))), wH(a, 7))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> (new(a, 5), print(rH(a)))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> new(a, 5)
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 3
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 3 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 3
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 3 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 3
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 3 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
--> wH(a, 7)
SymTable:
--> Key: a Value: 3
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 3 Value: 5
------------------------------------------
ID:6
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 3
Out:
--> 5
FileTable:
Heap:
--> Key: 3 Value: 7
------------------------------------------
