ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), a= 0)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), a= 0))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), a= 0)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
--> 6
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
--> 6
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (v= 10, (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> v= 10
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(v, 20), (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(v, 20)
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 10
Out:
FileTable:
Heap:
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (new(a, 22), (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> new(a, 22)
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (wH(a, 30), (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> wH(a, 30)
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 22
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(a), (print(rH(a)), (a= 0, print(6))))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(a)
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (print(rH(a)), (a= 0, print(6)))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(rH(a))
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> (a= 0, print(6))
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> a= 0
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 2
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
--> Key: 2 Value: 30
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
--> print(6)
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
ID:7
ExeStack:
SymTable:
--> Key: a Value: 0
--> Key: v Value: 1
Out:
--> 2
--> 30
--> 6
FileTable:
Heap:
--> Key: 1 Value: 20
------------------------------------------
